火雞姐 丁可欣 又出黎試水溫

潛左成個半月 今日又出post上水溫 唉 連登仔真係善忘

試水溫

所以 ?

7撚到ig留言要set上限
屌 火雞姐 你條死臭閪 想屌你老母都唔撚得

其實肥絲大隻咁撚戇鳩 你都要模仿條戇鳩
你有無諗過你老豆老母生到你條智障出黎好撚慘？
我係你就早死早著 你正宗係唔撚死都無用既廢柴既
多口問多句
你老母係唔係做雞比人環屌中出生你出黎？

屌佢老母viutv

笑死 佢潛返落老母閪到

條友俾樓主你屌到改名，柒到

傳送門

你唔係覺得自己好撚好笑咩
做乜撚嘢改名呀？